各位請用腦 你留係一個無飛機無旅客嘅孤島做乜鳩？

唔好再信乜野人多就無事
室內就無事
佢地地鐵站tear gas 都敢
現場一定有狗叫人唔好走
唔好信 即刻走！！！！

走呀！！！！！！！！

你去機場就係想佢機場收皮
咁佢而加機場收左皮做咩仲唔走?

走走走走走走

走

走呀!!!!!!!!

走呀！留既人除左想監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

走走走走走

幫推

THX 和解

不死守

無旅客 得返狗同我地JA 仲唔開你波咩
咩人多就無事 新疆夠人多咪一樣集中營
中共無野做唔出 走呀

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

走呀屌

今日集氣先咁多人，聽日後日點樣再集人，個個都唔駛返工？

我地而加打緊係中共
極權政府無野做唔出

人多咁點 人多就唔會捉?

走呀...... 咁多人先係問題...你會走唔切..
無錯佢地拉唔晒你地....咁多人..
但佢地一地盡拉...封交通....

屌你老母雜總狗

封島就走唔到啦
而加仲有機場員工同旅客未走好走啦

推

走 中共狗咩都做得出

習種死全家了

係啊屌

1

冇遊客既機場同旺角/元朗有乜分別

未 全家做緊植物人

唔好再用和理非個套去諗 街坊照捉 室內照放TEAR GAS
我地同極權政府打緊呀

求下你哋走唔好再入去

快

走啦！留喺無人島被狗捉點走？

推推推 走呀

有
就係旺角 元朗仲有小路可退
機場係冇路走

推
全世界返屋企
之後再佔過

好撚多遊客喎

封左路你游水都唔掂

TST 夠有大量遊客啦 咁點?

大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？

以往去機場係因為有鬼佬,遊客做護盾,先有和理非集會做
想留既諗諗,E家全場香港人,你地同起龍和道擺陣有乜分別

再佔金鐘都好過佔個孤島，聽日再去機場啦

晚D就冇

等現場前線決定

自己諗下去機場目的係咩
就係想收機場皮 想政府回應五大訴求
咁機場都已經收左皮 仲唔走等比人捉?
聽日開返咪再入去囉

走啊

叫人留 就係鬼

唔係散水 係如水 唔走就變死水
散左咪聽日再去

留比現場決定啦，be water就得

我係一名機場員工 而家提早落閘

走

我都係咁話
今日當撚狗
第日再黎過!

走呀

走去東涌富東逸東村

push

我朋友機場返工430已經放人走
入邊信號唔好 未必睇到

pish!!!!

有車巴打準備去救人

落哂閘啦 走啦

Be Water!! 唔好送頭!!

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

Push

就係咁簡單 留係到無意義

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

問題係我打電話，whatsapp, tg 都搵唔到機場d friend，全已關機, 佢地唔知佢地要走

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

是啦即係

走呀
712 811

閃啦即係

機場開始上唔到網 如果有現場手足 一定要叫人走

8964

721 811

走呀 拉埋身邊人一齊走

走啦，個局係屈9你非法集結
等佢開番再玩過

光復香港 時代革命

快啲走！！！

現場手足 請幫手叫人走

721
811

既然航班都取消曬，
隨時無巴士、機場快線
大家準時翻屋企食飯啦

航班取消曬，航空公司即刻會通知旅客，作出安排，佢地係唔會因為機場無人就可以短時間安排到今日飛翻。

緊記接機目的，既然無旅客接，就先撤啦！聽日再接過！

暑假好多親戚嚟呀，我日日去接機！

請大家走！！！！

走走走，不受傷不被捕

唔知真定假 但走啦好嗎

走呀！依家唔走，一封橋就冇得走，到時真係叫天不應架！

快啲走呀

快走

冇鐵冇bus , 去 hotel.
Book 房 Book 房

立場同有線都無LIVE 有無人知現在情況係點

走啊，留低有用之軀

建議今日大家走 真係走 叫在場人士走 我同fd剛剛都走
驚再晏d危險

麻煩你幫幫手叫現場人士走

琴日都有人比人fake 去北角太古，仲唔信有鬼？

唔好守空城
齊上齊落

機鐵好撚多人 班次又疏 快走

係

外面專緊有幾豬籠車入緊去，15:30時
及已經取消所有航班，有古怪，快走。

要集中一齊走呀

求下你地走。目的已達，留係度真係無用，真係唔想再見到你地受傷，快啲走呀

太散容易上當

聽日繼續

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

機場LIVE有無?

走緊
各位手足
齊上齊落

請問有無任何新聞台有機場LIVE ? 睇左有線立場NOW 都無

叫多啲人走，，唔走個啲應該有問題

今日目標已達成 無謂為左淡氣
去送頭

Wtsapp 打電話比手足叫佢地速離

要收到先得

求下你地走

98

全部同我走！

98G

推
鬥長命!

係人幫手推！！
求你地快d走！！
機場係密室 無巴士無地鐵死路一條！！
依家入面好多人上唔到網!! 大家打埋電話俾佢地！！
我未試過咁有毅力推一個po
Be water!!

有 ching 講得對、無人孤島留係到無意思！
今日咁多位辛苦晒、返去睇愛回家！

走喇！

1713 警方通知有示威者進入左禁區大樓，將會6點清場

所謂示威者=警察便衣

【1653】機場快綫正以普通列車接載乘客離開機場，一分鐘一班。大部分二號客運大樓的商鋪已落閘。

第日再黎

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

請走佬

散水啦

走啦。。冇旅客同今日停到機場就夠架喇

。

多人可以做咩
有旅客就話可以文宣
轉頭乜都無 仲要拎個人數黎打飛機？

同共狗鬥長命

10月

走定唔走自己諗啦
冇人可以帶到你地風向
但同時間每位在場人士自己對每一樣野權衡清楚
點解係無大台呀？就係因為每個人就係自己既大台

利申：陣間會入去應急

留得青山在，那怕無柴燒

依家差佬要拉你隨便搵個理由都得，好明顯

旅客係盾牌，冇旅客就玩64，現場自己諗，但要散晒都要時間，唔好咁遲先決定

走啊 屌你老母

巴士機場快線就停，仲唔走，仲有好多人

我都可以學你咁講
文宣拎黎打飛機?

走 快走

CHING入到去再講

be water到2047

無人性+

公安含淚求原諒
香港人：不了

我會
我次次係前面都係咁樣提

趁仍有遊客，一齊走安全！

你係咪唔知去機場集會目的係咩
主體係對旅客文宣make notices
依家擺明清曬旅客你仲叫人守啲乜
機場係聖地黎？
不如你答我 守一個無大將既主堡有咩用

即刻散啦 機場快線就黎停
機場變孤島㗎啦
Be safe

走啦 聽日再黎過

推 快d走

唔使勸啦 唔會聽的 出得黎抗爭就應該識權衡晒利害有定準備

【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

今日目標已達到
手足be water勿送頭

乜撚野無旅客 旅客就黎多過示威者

影張相黎睇吓,軍師

p

我信狗會放tg
我就係要佢放
佢放 就係聽日全世界頭版

我明 咁頭版之後咁又點
G20都上哂頭版 咁點

大家一定要安全出返來！

小心有鬼帶風向叫人唔好走
今日目的已達成
再留都冇效用
唔好送頭
走就拉埋身邊既人走
唔好有人落單！

自己判斷

走走走

真

問自己兩個問題 再決定去留
第一 冇旅客你宣傳啲乜
第二 如果你係想癱瘓機場
咁而家已經冇飛機你留喺度做乜
走佬呀

Lm

有旅客留先有意義 要勇武就去啲四通八達既地方戰鬥

ok,對唔住
但接機大堂人山人海,冇遊客
我建議都係立即走

熄燈呀 走呀

Pish

有飛機黎緊都唔代表D乜 轉飛第2個機場就得 深圳 澳門 又得

哦 姐係淨係驅散接機大堂
離境大堂就安全？？

98走佬

一叫走成班撚樣屌鳩人散水撚
嬲撚到仆街

please leave

現場一定有鬼 自己諗清楚 自己決定

如果今日大規模驅暴成功 直接打擊機場行動 黑警贏哂

如果示威者成功走 聽日再嚟 令機場再癱瘓 我哋贏

走啊
等到最後一個遊客走左你先開始走？

班狗有殺錯冇放過架

6月到依家你仲同政府講道理 講法律？

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

轉場

。。

無錯

你留低如果係為左上國際頭條 為左機場放TEAR GAS 做新聞 係無意思
我地手上大把野可以推到上國際頭條
但你唔走 等佢清場先走 手足少一個就少一個

痴線快啲走呀 一個不能少呀

冇遊客就走

唔會無遊客 因為實有遊客飛唔到
但係 TST 夠有遊客 BUT SO WHAT?
咪又係照放 唔好用常理諗中共

留得青山在， 聽日再示威